---
tags:
  - 新闻
  - Fedora
  - DPG
---

# Fedora Linux 正式被联合国认证为数字公共产品

- 原文：[Fedora Linux is now officially a Digital Public Good!](https://discussion.fedoraproject.org/t/fedora-linux-is-now-officially-a-digital-public-good/32671)
- 作者：[Matthew Miller](https://discussion.fedoraproject.org/u/mattdm)
- 许可证：未知
- 译者：暮光的白杨
- 日期：2021-08

----

Matthew Miller：

>继续从[邀请 Fedora Linux 申请数字公共产品](https://discussion.fedoraproject.org/t/invitation-for-fedora-linux-to-apply-as-a-digital-public-good/28095)的讨论。
>
>我刚刚收到一封邮件，内容是这样的。
>
>亲爱的 Matthew，
>
>我们很高兴地通知您，[Fedora Linux](https://digitalpublicgoods.net/registry/fedora-linux.html) 已经被数字公共产品联盟（ DPGA ）审查，并被认为是符合数字公共产品标准的[数字公共产品](https://digitalpublicgoods.net/standard/)。
>
>Fedora Linux 现在将出现在[数字公共产品登记册](https://digitalpublicgoods.net/registry/)中，它将作为数字公共产品被发现，并反映在一个不断增长的数字公共产品目录和汇总清单的网络中。
>
>感谢 [@jflory7](https://discussion.fedoraproject.org/u/jflory7) 带头做这件事! 更多内容将陆续推出，包括一些宣传内容。

相关：

- [Fedora GNU/Linux 被联合国数字公共产品项目提名](./fedora-dpg.md)
- [Fedora Linux is now officially a Digital Public Good!](https://discussion.fedoraproject.org/t/fedora-linux-is-now-officially-a-digital-public-good/32671)
- [Registry/Fedora Linux](https://digitalpublicgoods.net/registry/fedora-linux.html)